# Chinese (China) translations for DI-Portal.
# Copyright (C) 2014 Ctrip
# This file is distributed under the same license as the DI-Portal project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-03 17:14-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-04 11:08+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/monitor/conf.py:26
msgid "Configuration options for Oauth 1.0 authentication"
msgstr "OAuth 1.0认证协议的配置选项"

#: src/monitor/conf.py:30
msgid "The Consumer key of the application."
msgstr "应用程序的链接钥匙."

#: src/monitor/templates/index.mako:22
#: src/monitor/templates/metrics.mako:24
msgid "Reports Monitor"
msgstr "统计报表"

#: src/monitor/templates/index.mako:23
#: src/monitor/templates/metrics.mako:25
msgid "Metrics Monitor"
msgstr "Metrics监控"

#: src/monitor/templates/index.mako:47
msgid "Job SuccessRio"
msgstr "Job成功率统计"

#: src/monitor/templates/index.mako:50
#: src/monitor/templates/index.mako:63
#: src/monitor/templates/index.mako:76
#: src/monitor/templates/index.mako:88
#: src/monitor/templates/index.mako:164
#: src/monitor/templates/index.mako:258
#: src/monitor/templates/index.mako:271
#: src/monitor/templates/index.mako:284
#: src/monitor/templates/index.mako:297
#: src/monitor/templates/index.mako:310
#: src/monitor/templates/index.mako:323
#: src/monitor/templates/index.mako:336
#: src/monitor/templates/index.mako:348
#: src/monitor/templates/index.mako:433
#: src/monitor/templates/metrics.mako:210
msgid "fold open"
msgstr "折叠/展开"

#: src/monitor/templates/index.mako:60
msgid "Total Job Report"
msgstr "Job 总数量统计"

#: src/monitor/templates/index.mako:73
msgid "Job History Report"
msgstr "Job 历史执行结果统计"

#: src/monitor/templates/index.mako:86
msgid "Job Count Report"
msgstr "Job 数量统计报表"

#: src/monitor/templates/index.mako:94
#: src/monitor/templates/index.mako:170
#: src/monitor/templates/index.mako:354
msgid "page show"
msgstr "每页显示"

#: src/monitor/templates/index.mako:100
#: src/monitor/templates/index.mako:176
#: src/monitor/templates/index.mako:360
msgid "records"
msgstr "条记录"

#: src/monitor/templates/index.mako:106
#: src/monitor/templates/index.mako:185
msgid "Job Started Day"
msgstr "Job开始时间"

#: src/monitor/templates/index.mako:107
#: src/monitor/templates/index.mako:187
msgid "Success Ratio"
msgstr "成功率"

#: src/monitor/templates/index.mako:108
#: src/monitor/templates/index.mako:188
msgid "Un-Success Ratio"
msgstr "未成功率"

#: src/monitor/templates/index.mako:109
#: src/monitor/templates/index.mako:189
msgid "Failed Ratio"
msgstr "失败率"

#: src/monitor/templates/index.mako:110
#: src/monitor/templates/index.mako:190
msgid "Killed Ratio"
msgstr "死亡率"

#: src/monitor/templates/index.mako:111
#: src/monitor/templates/index.mako:191
msgid "Error Ratio"
msgstr "错误率"

#: src/monitor/templates/index.mako:112
#: src/monitor/templates/index.mako:192
msgid "Total Job Count"
msgstr "Job总数"

#: src/monitor/templates/index.mako:113
#: src/monitor/templates/index.mako:193
msgid "Success Job Count"
msgstr "Job成功数"

#: src/monitor/templates/index.mako:114
#: src/monitor/templates/index.mako:194
msgid "Un-Success Job Count"
msgstr "Job未成功数"

#: src/monitor/templates/index.mako:115
#: src/monitor/templates/index.mako:195
msgid "Failed Job Count"
msgstr "Job失败数"

#: src/monitor/templates/index.mako:116
#: src/monitor/templates/index.mako:196
msgid "Error Job Count"
msgstr "Job错误数"

#: src/monitor/templates/index.mako:117
#: src/monitor/templates/index.mako:197
msgid "Killed Job Count"
msgstr "Job死亡数"

#: src/monitor/templates/index.mako:153
#: src/monitor/templates/index.mako:244
#: src/monitor/templates/index.mako:405
#: src/monitor/templates/metrics.mako:85
#: src/monitor/templates/metrics.mako:164
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: src/monitor/templates/index.mako:154
#: src/monitor/templates/index.mako:245
#: src/monitor/templates/index.mako:404
#: src/monitor/templates/metrics.mako:80
#: src/monitor/templates/metrics.mako:163
msgid "previous page"
msgstr "上一页"

#: src/monitor/templates/index.mako:155
#: src/monitor/templates/index.mako:246
#: src/monitor/templates/index.mako:403
#: src/monitor/templates/metrics.mako:79
#: src/monitor/templates/metrics.mako:162
msgid "index page"
msgstr "首页"

#: src/monitor/templates/index.mako:157
#: src/monitor/templates/index.mako:248
#: src/monitor/templates/index.mako:433
#: src/monitor/templates/metrics.mako:213
msgid "aready index page."
msgstr "已是首页"

#: src/monitor/templates/index.mako:162
msgid "Job History Report Details"
msgstr "Job 历史执行结果统计报表"

#: src/monitor/templates/index.mako:178
msgid "User Name / Job Started Day"
msgstr "请输入用户名/Job开始时间"

#: src/monitor/templates/index.mako:179
#: src/monitor/templates/index.mako:431
#: src/monitor/templates/metrics.mako:58
#: src/monitor/templates/metrics.mako:211
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: src/monitor/templates/index.mako:186
msgid "User Name"
msgstr "用户"

#: src/monitor/templates/index.mako:198
msgid "Job Execution Time"
msgstr "Job执行时间"

#: src/monitor/templates/index.mako:199
msgid "Map Count"
msgstr "Map计数"

#: src/monitor/templates/index.mako:200
msgid "Reduce Count"
msgstr "Reduce计数"

#: src/monitor/templates/index.mako:255
msgid "User File/Directory Count Report"
msgstr "用户文件/目录数量统计"

#: src/monitor/templates/index.mako:268
msgid "User Space Usage Report"
msgstr "用户空间使用统计"

#: src/monitor/templates/index.mako:281
msgid "HDFS File Usage Report"
msgstr "HDFS集群文件使用统计"

#: src/monitor/templates/index.mako:294
msgid "HDFS Memory Usage Report"
msgstr "HDFS集群堆内存使用统计"

#: src/monitor/templates/index.mako:307
msgid "HDFS Nonheap Usage Report"
msgstr "HDFS集群非堆内存使用统计"

#: src/monitor/templates/index.mako:320
msgid "HDFS Capacity Usage Report"
msgstr "HDFS集群容量使用统计"

#: src/monitor/templates/index.mako:333
msgid "Data Nodes Run-State Report"
msgstr "数据节点运行统计"

#: src/monitor/templates/index.mako:346
msgid "Data Nodes Run-State Details"
msgstr "数据节点运行状态详情"

#: src/monitor/templates/index.mako:365
#: src/monitor/templates/metrics.mako:41
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: src/monitor/templates/index.mako:366
msgid "Num Blocks"
msgstr "块数量"

#: src/monitor/templates/index.mako:367
msgid "Used Space Size"
msgstr "使用空间"

#: src/monitor/templates/index.mako:368
msgid "Last Contact"
msgstr "上次联系"

#: src/monitor/templates/index.mako:369
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: src/monitor/templates/index.mako:370
msgid "NonDfs Used Space"
msgstr "非堆内DFS空间使用"

#: src/monitor/templates/index.mako:371
msgid "Admin State"
msgstr "管理状态"

#: src/monitor/templates/index.mako:372
#: src/monitor/templates/index.mako:374
msgid "Used Space"
msgstr "空间使用率"

#: src/monitor/templates/index.mako:373
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/monitor/templates/index.mako:414
#: src/monitor/templates/metrics.mako:191
msgid "toTop"
msgstr "返回顶部"

#: src/monitor/templates/index.mako:430
#: src/monitor/templates/metrics.mako:210
msgid "loading..."
msgstr "数据加载中..."

#: src/monitor/templates/index.mako:430
#: src/monitor/templates/metrics.mako:210
msgid "emptyData"
msgstr "查询不到相关数据!"

#: src/monitor/templates/index.mako:431
#: src/monitor/templates/metrics.mako:211
msgid "total"
msgstr "总共"

#: src/monitor/templates/index.mako:432
#: src/monitor/templates/metrics.mako:212
msgid "page"
msgstr "页"

#: src/monitor/templates/index.mako:432
#: src/monitor/templates/metrics.mako:212
msgid "aready last page!"
msgstr "已是末页"

#: src/monitor/templates/index.mako:426
#: src/monitor/templates/metrics.mako:206
msgid "January"
msgstr "一月"

#: src/monitor/templates/index.mako:426
#: src/monitor/templates/metrics.mako:206
msgid "February"
msgstr "二月"

#: src/monitor/templates/index.mako:426
#: src/monitor/templates/metrics.mako:206
msgid "March"
msgstr "三月"

#: src/monitor/templates/index.mako:426
#: src/monitor/templates/metrics.mako:206
msgid "April"
msgstr "四月"

#: src/monitor/templates/index.mako:426
#: src/monitor/templates/metrics.mako:206
msgid "May"
msgstr "五月"

#: src/monitor/templates/index.mako:426
#: src/monitor/templates/metrics.mako:206
msgid "June"
msgstr "六月"

#: src/monitor/templates/index.mako:427
#: src/monitor/templates/metrics.mako:207
msgid "July"
msgstr "七月"

#: src/monitor/templates/index.mako:427
#: src/monitor/templates/metrics.mako:207
msgid "August"
msgstr "八月"

#: src/monitor/templates/index.mako:427
#: src/monitor/templates/metrics.mako:207
msgid "September"
msgstr "九月"

#: src/monitor/templates/index.mako:427
#: src/monitor/templates/metrics.mako:207
msgid "October"
msgstr "十月"

#: src/monitor/templates/index.mako:427
#: src/monitor/templates/metrics.mako:207
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: src/monitor/templates/index.mako:427
#: src/monitor/templates/metrics.mako:207
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: src/monitor/templates/index.mako:428
#: src/monitor/templates/metrics.mako:208
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/monitor/templates/index.mako:428
#: src/monitor/templates/metrics.mako:208
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/monitor/templates/index.mako:428
#: src/monitor/templates/metrics.mako:208
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/monitor/templates/index.mako:428
#: src/monitor/templates/metrics.mako:208
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/monitor/templates/index.mako:428
#: src/monitor/templates/metrics.mako:208
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/monitor/templates/index.mako:428
#: src/monitor/templates/metrics.mako:208
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/monitor/templates/index.mako:428
#: src/monitor/templates/metrics.mako:208
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/monitor/templates/metrics.mako:35
msgid "Conditions"
msgstr "条件过滤"

#: src/monitor/templates/metrics.mako:37
msgid "Cluster"
msgstr "集群"

#: src/monitor/templates/metrics.mako:52
msgid "From"
msgstr "从 "

#: src/monitor/templates/metrics.mako:54
msgid "To"
msgstr "至 "

#: src/monitor/templates/metrics.mako:66
#: src/monitor/templates/metrics.mako:148
msgid "Cluster Node Metric Data"
msgstr "集群节点Metric数据"

#: src/monitor/templates/metrics.mako:68
#: src/monitor/templates/metrics.mako:151
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: src/monitor/templates/metrics.mako:85
#: src/monitor/templates/metrics.mako:168
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: src/monitor/templates/metrics.mako:109
msgid "All Report of Cluster"
msgstr "集群通用报表"

#: src/monitor/templates/metrics.mako:128
msgid "Critical Metrics of Cluster"
msgstr "集群关键Metrics数据"
